屌你老母鄧炳強死全家

屌你老母，警鄉黑勾結到咁明顯
食屎狗鄧炳強你玩撚哂啦

未來一哥鄧炳強與鄉頭關係密切

【本報訊】7.21元朗恐襲人神共憤，尤其是警黑共治的默契更令全城震怒。被稱為「元朗契仔」的警務處未來一哥鄧炳強，回歸後大破警鄉不相往來的慣例，與元朗各鄉頭勢力人士結下千絲萬縷關係。

支持郭sir做一哥

香港警察同鄉黑親上加親
求其膊頭有粒花都可以違反警例直接出信俾政務師長
警例已經名存實亡
警察就係法律
不如索性宣布黑警軍政府治港啦
咁樣個觀感咪fit晒咯

文宣組唔該推上國際啦

姓鄧架嘛

push

鄧炳強，今日踩入你地頭，係咪好撚嬲呀

推向國際新聞

鄧炳強在警隊已被視之為「未來一哥」，但偏偏任內元朗區就有多宗醜聞發生。

第一宗是發生在2013年7月的「白粉當鹽案」。有兩名元朗警察，奉命到元朗水邊圍邨，調查消防喉箱藏毒案時，把將「白粉」（海洛英）當鹽，馬虎了事，不予追查。幸好後來有保安主管不忿，拿證物到警署報案，經化驗證實是海洛英，才還予公義。可憐的是那兩位低級警員，最終疑成代罪羔羊，涉辦案失當而被警隊內部處分。這件事，背後到底「真馬虎」，還是「真放水」，讀者宜自行判斷。

第二宗醜聞同樣發生於2013年7月，有一名當差23年的警員、駐守元朗八鄉分區巡邏小隊的陳姓警員涉嫌藏毒，從深圳夜店消遣回港後，被海關緝獲行李篋內藏十五克「K仔」。

上述兩單醜聞也可以諉過於人，但最令人嘖嘖稱奇的是他在2013年8月，與一班鄉紳的「小桃園farewell party」，飯腳還包括屏山鄉鄉委會主席曾樹和、錦田鄉事委員會主席鄧賀年、元朗區議會主席梁志祥、民建聯郭強、元朗區議員王威信、天水圍區議員李月民、八鄉北鄧貴有、八鄉南黎偉雄等等，鄉光熠熠，證明他與鄉紳關係千絲萬縷。

有冇人覺得班黑警咁撚惡係因為鄧炳強？
咁怕成立獨立調查委員會，
係因為查到佢佢就冇機會做一哥？

其實一尻樣 佢都係浦東幹部學院受訓過

後生是又係反黑 本身同班黑幫都熟 唔會差得過柄強幾多